電腦要經Router先上到網

直插又用唔到
琴日都仲用到